美斯未算贏

你地疤唔好打飛機住

認真諗清楚
美斯未算正式擊到利記
1. 第二球只係執雞。唔計
2. 第三球 罰球。 對任何一隊都係會入。呢球唔係攻破利記防線。唔計
3. 仲有第二回合。利記仲有反勝機會。你地未出線架

睇今場利記表現 其實踢打好有威脅。下場絕對有機會反勝

中門框 彈返落佢度
幸運成份較多。唔計

反勝次次都俾你3:3好冇

疤入得三球。利點解唔得
返主場再踢高一班波

疤入得三球，我利一樣得

今場文尼俾唔少麻煩俾疤
下場有機會反勝

唔好 4:3好d

計呀咩唔計 咪屈

4:0就唔計啦 黑哨 唔計嘛 岩聽？

究竟有幾多個，第四日都仲有得BIN

咪玩啦
邊止三粒

咁叻既你？

屌你老母西柒到

痴線，點解咁多BIN屍，四日都仲有新野

鞭極都有

難為清仲要保住班執骨仔了
Respect for you